有冇咩supplement可以幫前線解毒？

開始陸續有好多人反映Tg引致皮膚敏感、肚屙
最心痛有絲打period流黑血
已見有啲post推食療飲綠豆水、甘草之類但始終呢啲性質偏涼。如果搭埋supplement可唔可以溫和地咁解毒呢？有冇熟呢方面嘅巴絲出嚟講下？

全民豬嘴有冇得諗

唔係話啲毒脂溶性掂到皮膚幾乎冇得完全清除咩？
已經唔係吸入去咁簡單

推到專業supplement巴絲入黎解答

啲嘢咁毒
你食藥都未必幫到啦
何況supplement

聽d師兄講可以去藥房買d瀉鹽 （Epsom salt) 加baking soda 沖涼.....洗去d tg 先.....
內服就用活性碳（ activated carbon) .... 當然係藥房買可以食用個d.....盡量吸返d有害物質出嚟

希望可以幫到手

五大訴求
缺一不可

問過science朋友 3-5係ok
都諗緊買啲supplement畀前線

皮膚敏感可以嘗試用全脂奶沖洗皮膚

420

ig見到 唔知有冇用

用尿解毒

利申:睇左周星星套蘇黑衣

iherb